求麵神指引, 買升定跌好

雜總去左武漢, 個市升到爆廠
而家買咩好啊, 係咪繼續買牛

利申 聽麵神講買左牛過夜, 而家睇緊樓

推到麵神入黎

推

早排麵麵未開巿就開post好掛住

跪求麵神指示

咪咁痴線

有麵神無窮人

真係睇唔透 除非麵神有新指引
否則做空軍算

已吉倉
等麵神最新指引

面神話買升，第二日話都係唔敢入咁，都燈到
好難捉摸架